[黃色經濟圈] 教你一個方法對付藍扮黃既鋪頭

記住一樣野，香港既規則就係水清則無魚，就好似政治一樣，香港就係中英美共管既，中共唔明，就搞到今日咁
你地要玩到分級認證咁款就一定收皮，本身要搞起呢樣黃圈已經難，仲要玩到咁高門檻，係唔會有人再join得到

好，廢話唔多講，黃圈面對既問題有好多，其他問題我暫時諗唔到點解決
不過藍扮黃就好簡單：
滲透藍絲群祖，然後話間扮黃既店係真黃店，黃到發黑，連續幾個藍絲group咁講之後
就spread去微博發大佢，標體寫藍絲愛國群體瘋傳乜乜乜咁，又或者兩個step調轉做都得
就話呢間藍扮黃既店舖係黃到支持港獨既，直頭又出錢又出火魔容器又出地方俾義士容身，千奇唔好幫襯唔好俾錢佢賺唔好資助港獨
既然佢要扮黃，就幫佢變真黃，咁樣仲邊會有藍絲同大陸客去幫襯？

跟住既問題就係呢啲扮黃既應唔應該容納，黃色經濟圈既精髓就唔係要藍色收皮，係想人唔洗受到經濟打壓而唔敢抗爭甚至公開social media發言。姐係話今日我講咗一句反政府既說話就俾人炒咗或者我去咗示威就俾人炒咗又或者有勇武被捉留案底放返出嚟之後要有工返維持生計，要做到咁樣就一定要擴大自己既勢力，暫時嚟講容納藍扮黃都係一個擴充勢力既辦法。大家要記得，對家從來都只係想我地死，想收我地皮，所以我地一定要團結、目標要一致。

係黃色經濟圈上面我地暫時有既優勢就係我地真係會去幫襯，而對家係自撚私到一個點係罷食罷買黃店，但係唔會一鍋蜂去幫襯藍店。

記住一樣野，水清就無魚，呢個係香港既法則，成百年來都係咁玩，60年代既紅圈玩得仲離譜，去到今日既香港已經係紅色經濟4.0既階段，你仲係度分級認證，只會俾對家笑住咁贏你。

仲有個位好想提下，入去黃店食野買野呢，就真係食野買野好啦，唔好聲大大咁講自己發夢去邊去邊做咗乜野啦，你唔知入邊啲客係咪個個都黃架，可以有藍絲灰狗架，已經係有好幾單咁樣大聲講而被捕。

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

推呀

毒撚開post無人理

推

幾有道理，無乜好駁......

幫推

推。

黃色經濟圈既精髓就唔係要藍色收皮，係想人唔洗受到經濟打壓而唔敢抗爭甚至公開social media發言。

？？？？？？？？？？？？？？

點解罷消費可以令敵人收皮 唔令佢收皮？
而係要接納佢 養佢 養佢等佢有錢番大陸叫雞 食海底撈 食m記 番支那旅行 ？
執曬藍店 令敵對勢力乞食 就自然會成為另一批革命勢力 或投降
藍 紅 黑店執7曬之後 自然有外資加入 多外資 外國勢力就要照住自己生意+香港
無外資 會開新黃店 同埋可能會有大量鋪頭以0支那貨 做賣點開業

你想講既精髓 會係中小企藍店加入黃色經濟圈達成到？ 唔會囉 國泰仲白色恐怖緊 大部分手足仲唔敢罷工
咁只會再養多香港既敵人廿二年！
令到國泰 奶共企業 中資 cctvb 同中小藍店執曬
就做到啦 要話比敵人知 同香港人對抗既下場

龍門老闆講 黃色經濟圈真係好經濟 係岩
淺黃店都未必將得益用番係香港人身上
何況藍變黃 你想佢點成為我方勢力？
（咁鍾意黃店 總有人排唔到 食其他
或特登出街食黃店 再刺激其他消費
難聽啲講 比左港豬 淺黃籍口 出街馬照跑 舞照跳！
幫支共振興香港經濟？ 黃店係 要食 要買 揀黃店
唔係 鼓勵消費！

唔係反對黃色經濟圈 但罷消費 經濟攬炒大洗牌
先可以威脅政權 / 將賣港商人 藍絲已上岸廢老 打殘
再得到原本應該係香港人既資源 主導權

你咁做會變左攬炒真黃店

懷疑藍扮黃店，唔好一堆人排隊食，分散風險

暫時藍扮黃充大條數先呢

你可以幫襯佢果時全程錄音

藍扮黃 偽黃 中立比佢加入黃店
咁樣外實內虛既黃色經濟圈壯大左有咩用 ？

當組織好商會 你叫佢唔用支那貨 轉用外國貨打擊支共？ 佢會增加成本幫你抗爭 打擊佢既「祖國」？
當淺黃 普通黃都未必好似龍門老闆咁 將佢因黃店賺多既錢 回饋番場抗爭 藍 偽黃會做？
龍門老闆都講 黃色經濟圈好經濟
幫支共撐番起香港零售？
比淺黃 港豬 以食黃店做籍口 馬照跑 舞照跳？

點解可以消滅敵人 中資 藍店 唔做
要去放生佢地 ？ 仲養自己既敵人多22年？

黃色經濟圈可以做到既野：
1. 支持黃店（肥水不流紅藍店）
2. 有多個平台做文宣
3. 令紅色/藍色資本變成負資產

短期來做到3就好
1 & 2要靠區議會一齊推廣

雖然大家都擔心緊藍店扮黃店，但係短期係唔太重要。長期黎講，一定要用宣傳（黃色概念）既程度分別黃藍店，最少我唔相信藍店會長期播放警暴既片段。

啱，考慮到香港大多數係兩面人，厭惡中國式鬥爭，所以更要挑起愛國分子郁佢，迫佢哋去極親中，咁佢哋就冇得揀要倒向我哋依邊。

Push

敵人好多個，你打得幾多個

葉問4又話唔知幾收得，元氣仲有人食

同意

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge